有冇人試過射精射上天花板？

？？

有

冇

痾尿都噴唔到啦！

除非訓上格床啫

射落自已個口度

好彩有次試過射之前推開條女 大力到射穿左天花

試過射穿天花板

我試過射穿報紙

Hancock

試過射上moon

打左太hi 挈大個口 之後穿針穿入喉嚨

向前射
幾秒後自己背脊中返

試過射穿紙巾

既然你問到，月球d窿就係證據

試過射去樓主屋企